成世人有無一件事可以曬命？

有個長腳女仔話隻腳損咗，叫我睇下

含住公屋鎖匙出世

長腳女仔圖呢？

贏咗

有圖嘅話實益大家

細個讀名校但係照樣一事無成既普通人

我老婆個處係我破

認真一問，名校對Cow女有無幫助

難能可貴

大把機會番工
D二世祖想要呢D機會都冇

我42吋長腿

暫時未有

2層公屋揸手？

有呀，隨時揾風流工

你係咪有鳩

贏Double

上連登屌贏on9仔

開到連登acc

唔見咗 5部iphone 算唔算

大陸有地每月收租6,7萬人民幣

其實真係唔易

好過唔見6部

破世界紀錄

咩紀錄

借女朋友個連登ac上成人台留言

算

學校問答比賽我一人之力拿第二

上到連登

手持午餐肉

溫咗書認真考試跟住零分

有幾隊參加

0分咁撚犀利

未甩p喎

唔計我個班有多4隊
本身讀書一般般即刻比人當神咁拜

住緊間公屋係自置，戶主仲係得我個名

讀書時期真係要把握機會型一型

唔係白卷

我cso有龍炮

借左$3000 無還

最感動係同幾百萬香港人一齊反個垃圾政府

有幾次都係俾女撩扑野

型到比女抄牌

以前食m記會加大

偉 係度嗎？

咩場合

麥當勞可以加大

借左人$3000，佢無還

Dark souls隻狼bb白金

內射過兩條有男朋友既女幫我埋單

破咗2個

認真練波練咗幾年，第一次比賽就輸到貼地

成家都係黃

男人42吋有咩用

成世人唯一肯定啱嘅事

身高米5

屌左個台妹

養過一隻好乖好聰明嘅貓

咩場合識到

咩運動

兩層買咗嘅公屋揸手

碌鳩17cm

之後點有冇奶埋

儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

無 平凡到無存在感

😦

話無你都唔會信喇

28吋腰利申巴

連登會員之一

做到出色嘅後門狗 由asso升返kong u

月入終於有連登水準，我冇拉低平均

fc未

有個超好嘅另一半

其實42寸係由邊到度起？腰？肚池？股溝？定大脾瘌？

球拍類

移民去咗加拿大

但你矮

你這麼可愛為何要返工

得17cm點做連登仔

置身於泥而不染，成家得我一個黃

留名睇游第一

小學考過全班第一

😦😦😦

廿幾歲人重有零用錢收

用成塊鹿餅喺奈良鹿口中攞走份地圖，比日本JK讚溫柔

金鐘.jpg

正喎我都想有

有私樓

條鳩得2吋 營養生撚哂落對腳到

追到個自己都冇諗過會追到嘅女仔

未幫襯過藍店

最on9?

幫船入錯油搞到成隻船擱淺左
成公司炒晒

恭喜巴打

處女膜重整聽過未

一事無成 冇屋企養應該死左

邊忽可以咁貴租

已經成為過去

依個回憶記成世
利申：無試過

今天看這段歴史

好錫我嘅老豆老母

中一考全級第尾

入到nba

識魔法

疫情下裸辭 搵返份人工差唔多但係hea好多嘅工

1暫時三餐溫飽，夜晚訓覺頭上有瓦遮頭
2返工放工仲笑得出

小學做過班長

ielts考到全8
街場鬥波連入7球3分波贏左

黎香港玩既網友

但香港啲名校 多數單性別

真

小學嗰陣女班長讚過我靚仔

人生贏家

睇下就可以曬命!? 如果佢叉開對腳 咁你咪當場升鳩天?

26cm

無

我個處係老婆破

CSO有龍砲

幼稚園出貓但全校第一

一個人睇戲
一個人食飯
一個人打邊爐
仲要叫到成枱都係嘢食

咪就係，個個連登仔都30cm
仲要識得咁樣放喺水度好似螺旋槳咁推郁架艇

緊係識其他學校既女啦...

改歌成為連登最強之一都勁

早兩日寫完源禾路

今日即出事

Ukulele 咩知破幾多萬一齊彈掛

泰利公爵成世人最值得哂命既唔係佢擁有幾多LV
而係佢連續兩年會考0分

改歌勁把撚 對我人生一啲幫助都無

可能好多物業夾埋收6，7萬呢～～

一日踩三次屎

中學有堆師妹問我攞簽名
之後我就醒咗

一日飲左8罐可樂

由中二數學全級尾十幾，碌到上一大到依家做工程

棍波1 take pass

讀得名校個家底都唔差得去邊

呢個真
第一次肯定自己既野冇錯

成家都係藍

溝十條女十條女都話我係好人

自殺
成功咗

我係李嘉誠個仔

(李澤x 2兄弟專用)

賓週識轉彎

搵到soulmate

點解咁講 但你為大家帶來歡笑

食軟飯

淡淡咁過完一生
無喜無悲
咩都冇經歷就悟道都算好事

喺書局買到我寫嘅書

中學同大學嗰陣都有女讚過我靚仔

可唔可以講係咩書
想幫襯

小學攞過一次全班第一

大學某個人project，去到present 前一個鍾先知個人我present，一個鍾諗好題目，用手機打左個steve job式簡單ppt，最後a-

而家返屋企撐開fc

中出即飛

聖經

清好型

黑人血統值錢啲
呢個世代白人white trash多過真係優秀嗰班，有咩好

大學讀書拎dean list

好羨慕

邊個叫我

form4個年有個form1女仔好得意好多佢同form學生追話暗戀我，仲要後尾通晒天個個都知

識得用鐵通係咁打自已隻手
痛到咩唔開心都無晒

中學歷史科拎過全級第一
小學拎過跳遠冠軍

做左大魔法師

會考前兩星期先開始溫書，攞25分
（之後AL 炒左）

到底揾到係咩感覺

中間條路點行法

咁都計

一件可以晒命既事都冇就係我可以晒命既事

溝女嚟計好殺食

男朋友oxford 畢業

一定係啦

呢個以前都覺得可以攞嚟曬命 見識過有啲朋友冚家都藍得自己黃就笑唔出 好想搵黃家長收養佢 意識到自己好幸福

以青頭仔身份畀過鬼佬綠帽戴

屈左機

真心犀利條女咩人種

我有BNO

就算兄弟姐妹名校畢業都無人攞出黎曬命啦，仲要只係男朋友既關係

德國妹嚟，本身佢同條仔喺條仔老母間屋同居，但條仔去咗美國，跟住我就去咗嗰間屋同佢瞓咗一星期

但男朋友有機會養佢，兄弟姊妹未必

食軟飯先再講啦

返工返到日日拎部notebook返去插哂手制打5個鐘機
仲要高人工過其他人

好撚正日扑夜扑？

我當年中史History兩科都試過第一
不過中四揀理科後成績就做唔到咁好

有3粒睪丸

切一粒試試咩味道

成日有女仔鐘意
但自己想溝果d就一定溝唔到

你贏，一定要話晒俾姨媽姑姐阿叔阿伯聽

+1
soulmate將成為老公

I am 連登jai

能夠每晚幻想同唔同女扑野

隻腳邊到？
指公？

中學 數學堂 發明左個formula 比中學呀sir 拎左黎研究 點解會計到

人生勝利組

砌機

難過中六合彩

我入到黎

以前住hall
偷聽到roommate一個好索嘅女仔朋友話我幾靚

有外國戶籍幾時走都得

真,話係咁講, 做白人垃圾都可以有名有利, 我哋？十項全能都仲要講際遇

咁撚勁，比賽嚟？

北美定歐洲

小四數學測驗有99分

細個加拿大出世，一直喺香港讀書
會考之後去美國讀書，之後做埋citizen，之後番黎做野
計埋特區同bno ，所以有4本passport

(女朋友老母係台灣人，所以女朋友都有台灣passport，第時娶左佢又可以儲多本了)

讀屋村普通中學, 高級組別英文辯論比賽片贏名校

好想要台灣護照

咩formula

瑞典

都唔係，只係成功扑咗一次(臨尾嗰晩)，其他時候攬撚住瞓渣下波啜下lin咁，青頭呀嘛

發夢嘢唔洗講

連登甩P

棍van 1 take pass

當年金庸online有份血洗少林，累到官方即刻改弱血刀。

哇，德國妹破處

小六有100分過一次 叻你少少

搭車可以用白卡搭有優惠

公屋仔但屌過港女韓妹台妹架妹馬拉妹

比前公司大佬睇死考唔到牌，結果比我考到，30歲前人工貼近70k雖然連登fg 已經有50k

唔係
當你比人呃左去

係外國唔識個度嘅語言下見到唔公義的時候挺身而出算唔算

體重三位數

公屋妹25歲買到樓

行出街高過9成9嘅人

圖都無

Dse 7分入三大
19歲自己去歐洲exchange, 機票住宿搭車全部都係得自己
試過比女媾算唔算

發生咩事

去左金鐘m記同成班連登仔聚

RE?

唔好咁老定

曾經既Tesla丶HSBC丶長江丶騰訊等公司持有人之一，有時去到Hsbc 見到有咩不足地方，即刻黑面屌d伙計。

條撚識飛

好酸
利申未破過

你老母都幾偉大，塞條匙入個閪就係為咗你今日可以曬命

運動會全場總冠軍
但之後變咗肥妹

中學做test有十幾題t or f 再加啲short q，成份做曬最後得一分 啲t or f 錯曬

Btw 我哋無人夠佳仔勁

冇 想死

獨遊過唔少國家

呢個真人生成就

大雄

完全冇

19歲已經自己去歐洲玩左兩個月
有外國國籍（非bno）

JJ太大
一除褲隻雞驚到唔做我生意

靠媽媽成功買到樓

細個Cancer 死唔去
大個走去創業

揸住兩枝槍入三大

報咗咩項目

好撚多公屋仔讀㗎
利申公屋名校仔

最啱feel咩國家

跳遠、4x100、200同推鉛球

cow咗女神

然後散埋

係一架r洲大國嘅電車 我係車尾聽到車頭啪啪聲就睇下車頭發生咩事 俾我見到有個中東佬係到打度打女人 打到個女人就快瞓喺度 但其他乘客就好似乜嘢都冇發生過咁
當我行緊去車頭嗰陣我就已經開始用英文叫佢馬上停手 我諗住由我開咗個頭後來一定會有人幫 點之都係冇人講嘢
跟住條撚樣應該係話我pussy 問我落唔落車隻揪 我馬上上手套上面罩準備開拖 點之條柒頭笠水屌住走

初中果陣中過麥當勞點jack 365日麥樂雞
好似富二代咁四圍派畀人

我都係喎, 咁啱

棍波一take pass

有bno同葡萄牙護照算唔算

培正道，女人，一take pass

攞獎上過報紙

真三國無雙二有個競速模式，當年個紀錄係全世界第十四

我覺得零係難過100，除非你完全唔做

小學四年級考第三 全班得三個

大多你一個月

小學最勁考過全班第8 一班有26人
中學最叻試過 中二 39人考第16
考DSE好似嗰屆 得4%人 有最少5科Level 5以上
其中之一

屌過學生妹
著住校服屌

成功受精

諗返都唔知自己點解咁夠膽
不過自己去旅行真係好正

就係成世人冇一件事可以曬命

巴打咁勇

大學考試認真考得3
之後覺得自己唔啱讀書放棄鳩考有4

人生目標

有

姓鄧

諗番都幾驚條撚樣仲要高我二個頭
健身的重要性

四隻智障齒都健健康康咁生哂出嚟
唔使剝 又唔會頂到其他牙

識到依家個老婆

咪呃連登無絲上

娶到依家個老婆

我記得個post

抗疫
守過隔離營
做過亞博
幫人撩鼻撩喉嚨
差在未幫人打疫苗

男人先上得連登女人唔上得嘅？

呃咗一條射精片

利申：非基

處要破 帽要戴

隻雞見到條J生性病咋

食左2個處，拎左3個初戀

又係幾曬

你個名 巴打有冇米五

第一次拍拖係同鬼妹

都話我係絲打。。 我係男人我就唔會特登同人講我矮啦

匈牙利，克羅地亞，土耳其，日本

所以巴打有冇米五

冇

建議你可以收返埋

最後都係屈服咗

I ignored your “巴打”

上過bbc講香港既事

F.3 十科炒七科，計返平均啱啱好合格

有
你知唔知你哋出世嘅時候
其實已經代表你贏咗二億幾人
裏面肯定有好多醫生律師總統
雖然你係一個意外 不過結果你都係贏咗值得驕傲

好撚滑

唔要得

只有200萬，3百都無樣幾

公屋唔係世襲制嫁喎

連續兩年社接拎第一
最後全場冠軍

冇乜人夠我樣衰

仲記得條式嗎？ 有興趣研究

全文科但係數學mock全級第二、paper 1差兩分滿分全級第一 靠英文數學兩科chok咗個薄大jupas offer返嚟

18歲前做，做唔到之後都無乜機會

Dse retake best five 計到盡升11分

第一次拍拖係比女溝

中過九千幾元六合彩

收入同資產審查過到就可以住一世

咁真係低過最低工資先有得住

好成功咁做咗個全世界最廢嘅人

只要搬左入去，收入唔過入息限額（即申請公屋個限額）5倍，同埋資產唔過入息限額100倍就可以住一世

如果純華港仔仲靚過個混血 個混血其實完全冇優勢

返賣衫pt

另一個同事爬樓梯上到最高拿衫

佢一失足跌落黎

我公主抱接住

情深對望咗20秒到

然後其他同事入黎見到

先至尷尷尬尬放返低佢

前排去飲撞返

唔知係咪怕尷尬

對方話忘記了

有無後悔到揀理科

人地老婆個處係我破

示意圖都有啦掛

成世人目前為止都好健康，無咩病痛唔洗點睇醫生

有西宮夢全集

點樣有錢收？

我破過好多個人哋未來老婆嘅處

會考有個A.......

其實又唔係d咩特別嘢

但人地讀男校一年食嘅女多過你成世

呢個真心勁

屌 底褲都唔洗

我個處係我老婆破

毒撚我比兩個女仔左右錫面
第三個中間攬
Ps青頭
極燦爛時光 一去難再遇上一次

又唔見安德尊好多女溝

歡迎加入數學系/物理系讀analysis或者classical mechanics

得兩班參加?

仲有3個月

正野

x2

作為香港人/地球人
可以改寫反共既歷史
由咩都唔做變成前線

示意圖都冇,你食屎啦

地區名校

ching有料
係咪幼稚園開始識?

睇哂jojo 動畫五季 睇完第一集用一個月時間接受寫實派先睇第二集

有次救咗人一命 唔救的話 佢應該死硬 唔算曬命但算一件驕傲嘅事

甩倒p弋下真係好興奮

邊有得fc

好勁

你個囡個處係我破

未蚊過智慧齒

感受到個陣淡淡嘅憂傷

傳統都多
皇仁 喇沙 協恩
係拔字頭冇啫

堅勁！

有幾年年收入過10m

考到100分

媽的貢丸

測驗100分全班第一☝️

之後響份卷度搵到錯處扣返兩分

但仲係全班第一

係幾難得

捱到今日仲未死就係最值得曬命

唔靚咪可愛囉

家黃萬事興

30cm

試過3p 同2個女同學

上到網絡大典

由處調教到ex俾綠帽我帶

喺外國撞車差啲撞落架運油車度，但最後無穿無爛零受傷

大把讀男校嘅 30歲A0

我記得你
你仲問我幾多分，我份卷寫左一句但係有5分。
之後你睇完drop左果科Econ.

屌過1條女

騎劫左電話禁極刀個post

玩九陰真經拎過五絕

駛咩妄自菲薄叫自己後門狗，上得到就係有能力

大魔法師

忍咗個臭閪死人公主癌中同十鳩幾年

Band3溝到個大學生專業人士
不過唔會哂命
只係覺人生唯一一樣好運事情
不過結到婚再算
呢生女都係無好運過

仲有個名校生主動送禮物俾我
諗起都興奮
發覺收高學歷既人既禮物好興奮
我而家打緊都笑緊

打咗科興無死到

唔係我係大學考試

寫左三四頁紙既情況下中文寫作U左

我都係都係第二

你個名 得物無所用

哭𠹌咗 Calclus 錯一粒字 成條零

學生時食左學生妹算唔算？

呢個輕鬆，細個成日發生

上連登喺第十五頁之後留言都有400個以上正皮

佢驚你識chinese kung fu

真咩點做到

on9學生哥，以為自己好熟個種

RE? 我係Science閪外資公司做

你點解有面罩手套係身

前年個陣習慣咗

會考咁低分都可以 非3大畢業

全部親戚都話唔會讀成書
中一到中五 完全冇讀書

你依啲應該係小學既背默讀默

中學夾band玩show
可以玩到全場由坐喺度變企起身

香港破嗰啲世界紀錄9成9係最多人一齊做xxx

出生地: 香港